★如果當年保留九龍城寨做高鐵站，會否好d?

你當年有冇入過去

入去收錢